北上深圳食野 公安針對香港人

抵撚死
班飲飲食食仆街
上深圳玩
公安一聽到廣東話
即刻查電話！
仲問有冇去遊行
你班仆街抵死